點解我地要交稅???

有冇社會學jj講解下點解我地要交稅???

享用社會
就要比返錢社會

你有呢個問題
係因為你覺得社會係咪保障到你
啲錢去晒啲唔應該去既地方

唔交稅邊個肯養班狗同比80億整口罩啊?